2002 仲揸唔揸好？

咁唔係辦法

第二大股东方园投资公司自事7月中接盤后不断减持，为所有港股股东减持頻密之冠，现持股量已低於5%故不用再申報，但不代表不再减持，而第一大股东即公司主席提訍发行约1,700万新股以h獎勵自己之股权奖勵計劃已以29/9之股东大会通过，不用再托价了，而大股东以往亦有多次减持公司股票的纪舒，在运情况下不跌才怪。

仲唔快啲走晒佢

冇5蚊唔走

唔揸

蝕好多

隻野基本因素好好，走勢又靚
5蚊gogogo!

2蚊重貨區
我諗會跌穿2.5

咁你問乜鳩

Strong hold一定升

差在係今次牛定下次牛

死開啦弱智仔

樓主求下你唔好再燈

又溝左啲

又跌左啲

豬豬真係好叻豬喎

改左名都知你係樓主

輸撚左一成半 走左